27/7 元朗之後

幾時到屯門，好多人話白衫都唔少人係屯門鄉親，何妖又係屯門果邊，係咪下一站屯門？